緊記對準政權 (英文求翻譯)

代友人send 全英文 英文U左唔好入

We cannot do anything anymore to win over the rest of the public, cos the news stations keep pushing vapid and brainless propaganda masked as news, and ppl eat them up. So if we really want to fight, we should retain what sections of the public we have. That’s what the PR is for.

Do anti-propaganda and promotions of other charity work we can do to soften our image in the minds of the public we have. Then, show them how the news is biased against us and persuade news Corp that support is to cover more of our positive stuff, go light on our necessary tactics and brand the ones they cannot get away with not covering as necessary and forced by the government. Brand the government as the ultimate enemy and the police as their loyal dog. Don’t purely blame the police, but frame them as victims of the government, monsters only due to the terrible circumstances made by the government. Slowly shift the narrative to the government as the common enemy of both the movement and the police to persuade on the ground individuals to go easy and even covertly join us. Keep our more destructive tactics on the down low for a few months to sanitize our image, then if the government crosses another line, suddenly escalate actions against the government and it’s buildings only, not the police, to keep them not personally involved. Then, slowly transfer everything underground and do a false flag to blow off all the leads that the government has on us. Paint this as the government’s action to draw public sympathy to our side (u can’t easily justify the public bombing of people without prior evidence of crimes, yet) and cement the faith of our supporters in the villainy of the enemy and the necessity of us starting a guerrilla war with them. Go nuts and depend on the media on our side to sugarcoat or brand it as positive. It doesn’t solve the problem, but it can destroy the enemy.

Fight for freedom.
Stand with HK.

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用

毅進的mon post sir 有難了